［同路人］有無人最近都一樣訓得麻麻地

日日都吸收好多唔同嘅資訊，唔係話唔想跟貼D，
但自己本身都有好多其他嘢要顧慮，令到自己都好攰，訓得麻麻地。

點至，仲要比老母逼我走。好撚大壓力

咁大件事，你而家有咩打算？真係要走，定係佢講下架JA？

我唔想再發惡夢比狗追啦成日五點就醒標曬冷汗汗

我有一排都係日日6：00醒一醒，
之後要好耐先可以訓得返，精神極差。

成日扎醒
都係忍唔住睇醫生, 拎咗安眠藥

有時諗起無啦啦喊 就算係街都開始忍唔住
夜晚發夢 有好夢 但好多時都係惡夢

食左幾耐，有無用呀？

最近係咁成日發惡夢扎醒
日日都唔夠精神 又攰又頹

我會諗到呆下呆下咁

好差 瞓唔著 瞓得又少 自己又會無啦啦喊

每日攰到訓著 都係一種幸福 深夜無人之時 只好喺到講下野

六月到宜家

我想搵阿璃

有用
好似panadol咁, 食完好快見效
開頭佢叫我食半粒, 我都係會發怪夢扎醒
我自己食一粒, 即刻訓足7 8 個鐘

每晚 hea 下做下功課做下文宣
冇四點都唔使瞓

唔知聽日會點呢

而家仲係？

依家六點先瞓

咁同無訓有咩分別

第二朝瞓到下晝三四點

same！！ 無6瞓唔到

夜晚用嚟做文宣

不過好低效率